有無人發覺航拍機已成為ig 標配？

本身見十幾萬followers先有
而家幾千followers 好多都有

就黎變軍事競賽

利申想買
不過對於學生嘅我真係幾貴

好想買 Mavic Pro
冇錢

吓
好平咋喎
Btw我未試過放航拍相上網

係
搞到成日心郁郁想買

我睇緊二手而家一部都6000

我係到諗 如果買二手玩完trade
返出去個價都唔會跌幾多

不過驚飛就左就

我知我會落坑
所以忍住

我學生黎咋
唔係俾唔起 係肉痛

依家出果種摺合真係好細部,
但要等電池有突破先. 最少要飛一小時.

買四粒電都得嘅

想買mavic pro
但炒左就.....

個個都出張鳥瞰視角 千篇一律

軍事競賽

新手先會咁
如果玩錄影會好好玩

個post講緊d iger呀嘛

我都知識玩係可以好正 以前要租直升機先影到既shot 依家一部drone搞掂

但ig唔係有得擺片咩？
點解啲人仲只係玩相？

香港少人影
咩大廈top view都好特別嫁啦

飛一個鐘都唔知去左邊啦
同埋你有無咁好集中力揸一個鐘

你玩航拍向上影咁新奇？

講緊d igers個個垂直影到好似地圖咁款呀

但好多都飛唔高

你知唔知鳥瞰咩意思

喺香港除咗有飛機/直升機升降嘅地方唔比飛，仲有咩地方唔比飛

石崗